［士氣+行動po］一齊入黎多謝貼紙師

我希望每個人都可以入黎多謝貼紙師
每次見到文宣，都提醒我身邊有人一齊努力緊
樂富打人嘅事除左嬲，仲話俾我地知手足一路都冒住生命危險去痴文宣
希望多啲人一齊做 咁就可以降低佢地受傷風險
全民貼紙師

如果有手足知道邊度有文宣貼紙可以攞/印，歡迎提供

香港獨立 唯一出路

全民貼紙師